一人一個帶寵物去睇獸醫嘅經歷

想了解多啲邊間獸醫診所可靠
所以上網睇咗好多評論
結果只係搵到好多劣評區 一係呃錢 一係庸醫
有冇人可以介紹一下好嘅診所
特別屯門區

幫你推推

感謝